那吾可熱今集真係痴撚線

聽左咁多年rap，好似第一次聽到藏頭（可能係平時冇留意 梳 ）

快嘴之後嘅動作，甚至全場嘅編排，根本就係Eminem 做嘅嘢。個唱腔都學足Eminem

有冇聽得明新疆話嘅兄弟？佢快嘴咬字準唔準

今晚訓唔著